[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (6)

STAFF
原 作：渡航
監 督：及川啓
系列構成：大知慶一郎
角色設定：田中雄一
動畫製作：feel.
音響監督：本山哲
音 樂：石濱翔 高橋邦幸
色彩設計：岩井田洋
美術監督：池田繁美 丸山由紀子
撮影監督：中村雄太

CAST
比企谷八幡：江口拓也
雪之下雪乃：早見沙織
由比濱結衣：東山奈央
一色伊呂波：佐倉綾音

官網：

作品介紹 :
高中生八幡生性彆扭，不屈服於孤獨，沒有半個朋友，更不用提女朋友。這樣一個傢伙被導師帶去全校第一美少女雪乃加入的「侍奉社」。平凡無奇的八幡與美少女的奇妙邂逅……這怎麼看都像是一場愛情喜劇吧！然而，雪乃和八幡個性上的缺陷讓他們無法擦出愛情的火花。這是一則充滿錯誤的青春故事！

大老師從小就是孤獨一人，至今留下無數心靈創傷，也因此常玩自問自答的猜謎或腦筋急轉彎，偶爾會自言自語。由於長期孤獨生活，有着特立獨行的三觀和人生哲學。按照長相來說，雖然也算個帥哥，但一雙噁心殘念的死魚眼毀了整個臉，不過戴了眼鏡之後基本能夠抵消死魚眼的效果。

大老師導人入教...獨有人生道理及孤獨哲學...令人祟拜!
陪伴各位讀者多個歲月...影響不少人思想...改變不少人類命運!
大老師成長物語終於步入尾聲...究竟...真物是什麼呢!!!?
"這個世界真的存在真物嗎"?
"即便如此，我也，我也想要真物。"
"青春とは噓であり、惡である。"
"それでも、俺は、俺は本物が欲しい。"

屌咩樓主咁耐都唔開
唔撚等

上個po
[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (5)

新post 留名！

最愛雪乃同優美子

彩加世界第一

重係用呢個名

反正樓主遲啲就會話想完成偉業再開
上次都係咁

唔洗啦，靠你地幫我行落去..
我等果青出新作品就會衝出黎柒

貓黨留名

新po 留名

LM

狗會戰勝歸來

幾時有特典第二卷睇
今次完全冇消息

支那翻譯緊 去到第3章 講緊同老母食飯

邊度有得睇

無人講？

點解渡航條撚屌可以5年出三卷咁少

佢中間仲出過其他書，做過其他動畫劇本
係唔寫果青啫

想問新果D特典卷多唔多插圖架?

冇插圖剩係得純文字

暫時睇到10.5 做咩一色仲多糖過由比濱同雪之下，一色一出就開始派糖

跟住落去佢兩個會多番啲糖

留名

太太

輕輕一推

玉繩都有歌

重點係同折本合唱

痴線
不行了

太太真係黐撚線

無哂人，又係時候輕輕一推

『やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。完』 Blu-ray&DVD第4巻／第5巻／第6巻につきまして、諸般の事情により、発売を延期させて頂くこととなりました。
第4巻：2021年1月15日（金）発売
第5巻：2021年2月26日（金）発売
第6巻：2021年3月26日（金）発売

Bluray延期賣

Bluray延期賣
小說廷期賣
渡航係唔係寫唔切

最後第五同第六卷要隔幾年

條肥佬係咪而家玩大咗諗唔到點收科？

有大姐姐愛錫死而無憾呀

仲未有得睇飯局

食緊，食個飯食到見工咁，又要猜度對方既諗法，又要考下餐桌禮儀

邊度有

就在我領悟了一切，正打算伸手去拿內側的刀叉時，突然被輕輕拍了一下。柔和的觸感以及溫暖的體溫從她纖細的手指傳了過來，這令我不禁挺起了後背。
雪之下將嘴唇湊下來，她的表情令我慌張地微微點頭，這時對面的陽乃鼓起臉頰不高興地開口說：
「喂喂餵，這種事等媽媽和姐姐不在的時候再做啊。」
「不在的時候也不行。雪乃，這一點你是怎麼想的。」

又體溫

唔係講阿媽好欣賞佢謀略家咩

套野完左未？ 我仲未開始睇

完咗
重出緊嘅係BD特典，後日談嚟

大老師：食餐飯啫洗唔洗咁呀

食飯要鬥埋智

唔怪得雪乃要成日避開啲家庭聚會
爬啖飯都咁撚多野諗
大老師有排受

大老師受下氣但係有雪乃就無所謂啦

大老師受下氣但係有雪乃體溫就無所謂啦

完了，搞砸了，搞錯了

睇左兩集睇唔落去，好悶

睇緊新2，渡航寫得好嚴肅
冇晒d動漫聲優梗
如果以前寫結衣+露營用具9成會扯左去志摩凛
唔知係好事定壞事

我估係篇幅問題無寫咁多姐

自膠
睇到比企谷視角d廢話返晒嚟
係結衣觀點先冇

係渡航唔玩梗就唔係渡航

邊到有得睇新2？

暫時得支網有

說好的把人生交給對方呢

平時睇開個網連青春豬頭最新個卷都有 但就係未更新果青嘅特典2

係咪有得轉繁體字果個網，果到更新好似係慢少少

驚咩
所有野都係為咗撚狗用

啱

今日平安夜啱啱睇完果青大結局，喺到留個名

放心，等下就會再有真．大結局

NANI??

出緊特典後續小說同會出gal game

聖誕節呢到有冇人？

Btw，支網有人開始翻譯緊新3

我睇開個網仲未更新2

啱聽

岩岩追曬動畫
始終都係無法鍾意女主
鍾意團子多D

睇你點睇
同一色一齊
同團子一齊 會歡樂d

雪乃好沉重

識玩

比企谷全程會比陽奶食住
詳情可以參考之前隻game陽乃end

我都未玩過
睇人gameplay 片當睇動畫算數

其實大老師自己都好沉重

負負得正？

可能掛，
但正如葉山咁講：不能沒有彼此的存在若能一同墮入地獄，沒有比這更幸福的事。
佢地兩個嘅關係都可能係咁掛

Btw,有時間的話我建議你試下睇小說,個人覺得好睇啲

團子輸咗 唔想睇了

唔好咁啦

揀團子食埋佢老母

揀雪乃敢唔敢食老母同家姐先

就係睇完先明佢點解輸
同可以欣賞下佢明知輸梗都中個頭埋去果種光輝

雪企係家姐同老母食比企谷

兩個一齊夾佢咁爽
咁除褲喇

一色唔洗講
一開波搵男豬幫手溝葉山豪就知
之後關係點好都只係炮灰 無翻身機會
團子唔同 真係有的打
舞又跳過 又一齊煮飯仔 互送野食
雖然係雪乃黎先 一開波結局已經定好咗

Er....我係睇完小說就明⋯⋯其實係無得打⋯⋯

同埋嚴格黎講，我覺得係團子黎先

em。。。。
計撞車係嘅

偽娘有冇得打
同偽娘一齊就神結局

就黎可以係果新三睇到由比濱大大力撕破佢表面既光輝了

G持
一直唔撚明班女咁撚柒煩大老師做乜唔揀彩加
由第一季開始我就一直係彩加黨

真 直都比佢咬彎
靈魂都賣埋比露西法
yooooooooooo

可能得

我硬係覺得新三佢咁做係想自爆了咗件事，然後再重新開始/定義過段關係

結衣一直都好反對自爆計劃
同埋佢係貪心卑鄙既女人
唔會放棄任何一個, 更唔會放棄晒兩個

不過渡航一向係寫枝節好神, 寫主線就太多包袱
希望唔會出事

肥佬你咪亂黎！你試下虧待我貓⋯⋯

YUI由頭到尾連少少成功率都冇
一色都有機過佢

由頭到尾都係得雪乃同彩加有機⋯⋯

越墜落越快樂

同小町

特典三講乜嘢

我都係睇人劇透如果有錯就原諒我

最後一日假了仲有冇人？

拿
彩加真係 tier 1 黎
男主第一次面紅又係佢
主動約 又係佢

yui衰咩 冇睇小說

佢冇衰咩 只係愛情冇得勉強
唔鐘意就係唔鐘意

咁彩加衰咩衰在有j？

佢贏在有J喎

識貨

唔好意思 阻阻大家 po主想取代自殺咗嘅濟癲做KOL 請大家留意
白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

咁多位堅係唔好意思
私怨嚟
估唔到佢癲撚到連集中po都搞
如果阻住咗大家嘅真心sorry

只能夠講大老師由一開頭己經當雪乃係女神,做所有野都係以貓貓為出發理由。

其實作者呢家仲有冇新作/續作準備梗
岩岩重睇晒全套小說, 好想繼續睇落去

動畫有特典講吓後續發展，網上都有翻譯

新出左幾多本其實？

好似出咗三本

果青新一共會有六本，而家出咗三本

明白

壽屋雪乃仲未到

我仲未買⋯⋯

想睇一色結局

PSV幫到你

老師如果唔係死煙鏟會好好多

傻豬，就係年上食煙先正

小說入面不時用煙味去聯繫老師
比企谷個鼻都已經變成老師既形狀

我不行 sorry

有雪乃我就滿足

日文又睇唔明

Amazon 到咗，上色麻麻
期待白無垢

有冇圖？

果青thx

9影，正面睇最靚

不過psv 嘅收尾仲快過動畫
大家都係期待一下嚟緊會出嘅PS4 game
好似話今次肥仔有份監督劇本

好難做到雪乃係動畫入面果種感覺

我見要破解部PSV, 睇到頭都大埋
但係好想玩一色線呀

點解孤仔仲未派

Btw,之前有隻和服嘅幾靚

組係小說正篇完之後續篇講之後故事？？？

你係咪講果青新？係後續故事黎

頭髮有啲怪

iphone問題, 用返相機就無事

果青勁到痴線，好似賣得重好過上兩季，特典商法果然厲害
不過望返今季feel嘅表現真係令到我心情複雜

賣bluray
賣特典小說

大家新年快樂新一年繼續永續果青

贊成

想繼續永續睇雪乃

新年快樂
我其實重未煲晒第14卷2021終於可以完結埋我部分嘅青春

我二刷咗

星期日有重要事情

渣ga 成年得一套過到名作之壁

啱，要買定蛋糕喂貓貓

聽日就係

雪乃生日快樂

比你搶咗個頭位
雪乃BB生日大快樂

雪乃BB
生日快樂

肥渡係咪唔識畫小町以外嘅人

補返先，雪乃生日快樂

Btw 官方重未出post幫我貓慶祝

Feel

貼吓啲同人賀圖先
第二張玩聲優梗又畫得幾靚

生日商品

Ponkan8老師

都係最鐘意ponkan8人設

Ponkan⑧

雪乃真係好正

雪乃：sha~

其實bd特典即係咩，skip唔skip好?

你講緊第三季嘅BD特典小說？

我見列表完左第11集小說有第二季BD特典先到第12

可以skip, 平行世界，狗的世界

完都仲係好朋友

好似有拖手㗎喎
係咪我記錯

拖手

Another篇？

狗狗才沒有輸

講真，狗最有可能得米嘅機會係咪就係睇煙花果次同14卷公園果次？

機會一直都有，狗亦都不斷進攻，問題係大老師唔受
所以某程度上，狗可以係話一次機會都冇

機會係一次都冇呀
真係講出口連朋友都冇做個種

我覺得雪乃叫大老師實現狗狗嘅願望果次如果狗狗狠心啲嘅話其實係得嘅⋯⋯但狗狗又唔肯

咁樣就唔係大老師要搵嘅真物
所以狗狗一定冇機會

其實佢前半出手未必冇機會

狗狗喺祭典已經諗住表白 但俾老母打斷之後大老師乘機迴避咗

以大老師嘅性格，就算表白咗佢都迴避到啦

小町：就算你扮醉夾佢上床佢都會咋瞓

其實我唔信咁都唔得,唔使去咁盡, 佢肯一早表白大老師未鐘意雪乃佢冇咩可能唔得

佢直接表白未冇得迴避

咁聽完電話狗狗都縮咗沙嘅～

大老師對雪乃幾乎係一見鍾情咁嚌，而結衣早期係大老師心目中係一個淨係會附和其他人活係假關係當中嘅人，所以根本就無可能

一開頭撞車事件已經分左輸贏
比企谷對結衣: 你冇需要因為要報恩而對我好
比企谷對雪乃: 好嬲自己點解要擅自認為雪乃唔會講大話

呢個問題好似講過好多次 大老師咁識觀察人
點會唔知狗對自己有意思

大老師係知狗對佢好，但又一直否定緊「有人鐘意自己」呢個結論

最衰係折本

亞絲娜，憎唔落

兩個都係__

折本唔受玉蠅溝喎

過多一星期就有新4

好多野未解決…
原本以為將葉山海老名同八幡一班係為左解決佢地正傳完左都未解決既問題
仲有新出場既果個富岡，唔知有咩作用
仲有第一卷又話要幫侍奉社搞個event自立

而結果去到第三卷，都係行返舊路

連特典

有冇link?

炮姐會輸時代變了

依家啲後生可能都冇睇過炮姐

Thanks ching

司有咩咁特別

千鶴都輸冇天理

其實俾我投都唔知點揀
個個都好鍾意

發現千花啲圖好多時候都啱用

狗：又豬……

亞洲以外通常都係貓>>狗

亞洲內可能都係

有冇貓貓?

起碼個差距冇咁大

有冇彩加

日本本土都係貓最大，一色第二

近排先得閒睇晒14卷
中間貓狗嘅獨白、大老師嘅掙扎，嗰啲真係寫得好正，小說果然係另一個層次
最後食咗好多糖，但感覺好似未完咁，係時候追埋果青新

果兩個人都仲未肯比個定義果段關係係

仲有萌戰呢味嘢?

同人小說唔講一色
好似陽乃都多人寫過YUI

大姐姐

贏接近6千票
入決賽挑輝夜了

喺呢個po講唔係咁好
不過我G持輝夜

輝夜唔夠打吧

雪乃正很多

其實兩個人設都好似

我們中出了一個叛徒

Btw,唔知係邊見到幅咁嘅圖

個飯局叫成功定失敗

贏緊最少3千票

輸到仆街

不要欺負小雪乃

side story 渡航寫個幾篇係咪時序嚟講最後？

聽日應該會有新4情報

屌，原來已經有⋯⋯

有冇結衣老母版

幾靚

外傳會唔會出ova
家陣bd銷量點？

Ova應該會係game嘅特典
Bd以第一卷計有萬五 第二三卷應該會少啲

咁多!
二期好似一萬都唔過
好勁
應該出到ova喎

買特典小說送BD

點解得咁少貓

呢個係gsc嘅膠 其他公司出嘅緊係冇
呢到可以睇埋其他公司出嘅

Event話會講出OVA

仲有新project叫「結」
齊頭叫完結

結婚個結？

聽渡航講應該係完結個結

完結？結衣？結婚？

個人睇法：14卷當結局算啦好無？

如果新有打茄輪，互叫對方嘅名字就另計啦

如果有就係

係咪動畫？如果係嘅話可唔可以唔好係Feel做？

ptt話係遊戲，但會有特典OVA

遊戲應該會有唔同end嘅我估⋯⋯咁我放心啲

未睇新，唔知好唔好等新出晒先睇
而家聽落似混戰當中

OVA同呢個應該兩樣嘢嚟

我睇到新3，開始想唔睇⋯⋯

邊到有得睇翻個event

果青動畫新OVA「果然我的青春戀愛喜劇搞錯 結」公布！將綑綁在新改編遊戲之中

俾條一色線我

希望隻game有中文

我貓大咗

呢d畫不嬲畫大左

唔好破壞我幻想

都唔駛FF了

我睇到新2都仲ok既

諗下好喇，14卷雪乃同大老師講鍾意佢大老師都無講返，新完之前大老師同返雪乃講鍾意佢都算好喇

其實好大機會出殘體

不過出得殘體好易出埋繁體，係有希望既

現場錄出片段節錄
OVA有BD特典第1/2卷內容
不過支站片

正路結果 !!!

無知一問....round 1 同老師對打果個係邊個...同埋右上係邊個? (魔王條女?)

右上係總之就是很可愛（一開始男女就結婚嗰套番）嘅女主

thx...但我想指.....round 1 大圖右上....

sor get錯咗你啱大圖右上係魔王學院條女

想問下依家小說講到邊?
以前睇哂14卷以為完左
佢再出係外傳定混戰?

基本上14卷係結局，至少大老師視覺係已經告一段落
不過第三季BD特典有繼續講吓後續，唔知會點收尾

兩個人經歷左咁多野先一齊
如果依家拆散佢地我實烓晒屋企啲書

燒晒先岩

你去果青嘅subreddit睇下，嗰邊啲人起緊爐準備燒㗎喇

What?!
咁撚大獲？！

咩事
仲未睇特典

Btw,你個名

你個名

還我雪乃大老師！！！！

Btw我得會係雪之下八幡，而唔係比企谷雪乃

所以咪話就咁完咪算
完美落幕
現在攪到畫蛇添足咁

咁之前邊鬼個知會Fuck up 到咁本來諗住係會有更多糖食㗎嘛

新project 係咩類型嘅game
溝女game ?

老實講
渡航呢次真係畫蛇添足
放過大老師同雪乃得唔得啊

於1/17舉辦的「俺ガイルFes.-FINAL - 」上除了發表新企畫《果然我的青春戀愛喜劇搞錯。結》之外，也同步公布了果青新OVA的部分片段，其中有一段是敗犬組(X)因為受不了八雪在社辦放閃決定要搞一波惡作劇。

此OVA預定將和MAGES預定發售的《果然我的青春戀愛喜劇搞錯。完》遊戲特典同捆發售

至於原作者渡航老師的新企劃《果然我的青春戀愛喜劇搞錯。結》會是怎樣的多媒體項目，有待後續報導！

好似新1/2既劇情咁

啲人話OVA= 新1,2

渡航我屌鳩你

睇左新1 only
聽人講新4渡航又要搞事,都係唔睇住,等出晒先再諗下睇唔睇

自從輝夜輸咗之後

有得睇飯局
不過冇想像中咁好睇
仲以為阿媽好admire男主既智慧之類,都冇表現到好想立佢入黎做咩政治家之類

點解無我份

啲鬼佬Group好癡線

有一排冇見人玩火燒死自己

肥渡其實明唔明大家睇後日談都係想睇下啲角色之後嘅幸福生活啫，唔係要睇高潮迭起起承轉合，不起眼嘅後日談倫也同惠求婚大家咪一樣睇得開心

前幾日睇多次一色ova/小說10.5 先明雪糕融咗同時講緊八幡個心
屌佢老母啲文筆真係超越咗輕小說+日譯中兩大難關 屈到

如果最後一色end
我就買3set書同周邊番嚟傳教

一齊之後再開其他線就真係多咗啦

一係好似gal game咁
學不來 個個都有個gd end 咁就大家super啦

以前出game咪齊哂線個個都有份

肥渡：工作量突然暴增

係呀 連家姐 彩加都有份添
不過每個end都寫得好短
加長d 可以好睇好多
每個人都有個長end

完咗之後出多篇每人後日談
果青：致最愛的你

咁就多多水都有得吸啦
邊洗仲玩單一雪之下線

識玩真係出多結局+後日談
大家super

但係肥渡有次訪談又多口講咗大老師由頭到尾都只會揀雪乃（所以佢依家啲操作我真係睇唔透），好難係小說扭到變多結局大家super，同埋多結局都唔一定大家super㗎，你睇下不起眼嘅英梨梨外傳

計我的朋友很少
呢套野個結局會唔會被炎上呢
Btw還我雪乃同大老師！！！！

屌！
繼先岩！
好撚嬲啊！！！！渡航你個食屎狗！！！！

希望渡航只係想好似13卷同14卷頭咁撚下啲讀者

我未睇新，但明顯大老師同雪乃嘅相處係有問題要處理
結衣亦都要處理佢自己嘅感情

咁所以渡航再寫落去都係唔冇原因嘅，等佢出埋先啦
而家新係咪先出到第四本？咁即係重有兩本，而且循例最尾嗰本係特別厚

大家唔使咁緊張，我諗渡航會醒醒定定

最好係咁
等多咁多年終於一齊
無理由咁少事就散嘛
結衣唔好再搞佢地好嘛You are loser

人設崩壞？！
你咪亂咁寫啊渡航！！！！！

有冇巴打同我一樣未知結局而食唔安瞓唔落？
搞到依家都冇心機返工

咁你又癡線咗少少

Btw我討厭工作，我才不要工作by 大老師

有邊個中意返工
未知結局之前做乜都無動力

其他本身動畫結局咪幾好
yuu：我鍾意咗個人 佢女朋友係我好朋友
我又唔想冇咗個好朋友 請問可以點做

留個半開放end就夠啦

結局有排都未出到，好似重有兩本

當14卷係結局係冇問題嘅，大老師嘅角度係完咗冇錯

聽講延遲到3月
第5卷係2月26號
第6卷係3月26號
唔知係咪真
我已經無動力做人
希望渡航生生性性做人

可以有咩end
渡航夠膽拆散佢兩個咩

佢寫得出14卷畀大老師同雪乃一齊，應該就唔會自殺嘅

最好係咁
睇左佢咁多年真係唔想有NTR
雪乃大老師萬歲！

最怕佢係咁

當時我都以為係走全滅end ，結果14卷情報一出幾驚喜
我相信渡航識做嘅，真物點會咁容易失去

最好係啦
渡航你同我醒目啲
我買齊晒你成套書同雪乃周邊
你唔好搞事啊！！！！

淨係買咗書，突然覺得自己冇乜資格做fans

買齊佢啲周邊都好怕渡航會拆散佢地
所以無話資格唔資格

老實講我真係未驚過
雪乃14卷後可以點輸
後宮end最多係game出現
小說明顯想寫點樣解決3人關係

我建議係呢度求其搵個會然溝咗結衣佢，咁就可以解決咗件事

結衣唔好阻住大老師同雪乃
人地好辛苦先一齊架

呢啲辛苦嘢等我嚟！

義……

溝左雪乃 然後我改名做八幡算

留意到呢位燴然真係好花心
又輝夜又雪乃而家又結衣

開頭鍾意雪乃 睇到14鍾意貓 睇完H漫鍾意一色

狗* 屌你老母咁都錯咗

咁係咪即係全都要

H漫嘅一色真係好淫

我不嬲都要曬㗎喎
大老師彩加老師雪乃結衣一色會長輝夜石上千花伊井野早坂真妃四條帝
要曬

我覺得呢本唔錯

係，啲人唔識畫雪乃

其實大部份人內文都未睇過
淨係食緊二手翻譯TLDR就屌

現實黎講
雪乃冇開結衣拖都痴撚線
黎爭仔邊有得仲做fd
結衣第三者都好仆街
不過仲有幾期,估計唔會咁爆
最終應該都係結衣退出,玩唔到咁盡既應該
後宮end?
而家異世界咩, 現實日本點後宮end呀

現實黎講唔會有兩個咁好嘅女仔埋你身

現實中大家只係村木座

小惡魔

仙貝～～～

結衣媽媽?

見家長果part其實幾有趣，結果而然比企谷應該算係失敗，不過緊張講錯野其實都正常既

ova

最近睇緊第二季
D道理好深奧係要用腦去理解嘅劇情

如果你齋睇動畫
好快你就會用完腦都理解唔到

我係齋睇動畫呀
所以去到第二季已經搞唔掂

好撚正

raddit 啲人幾憎個ova
話渡航炒冷飯又玩返三人搞曖昧

好正常
正傳都分撚咗勝負
而家係貓黨 想睇佢地之後放閃
寫到咁撚樣
正傳就唔好話完喇

仲諗住見家長會溝埋雪乃老母

咁快整做動畫

如果係做見家長...變相就一定無狗同一色戲份....

咁點賣副產品 ?

利申: 我都剩係想睇雪乃同男主

想知小說唔係完左架咩？

同埋小說有冇講過陽乃點解唔鍾意隼人？

冇講明
我理解係因為葉山永遠都係做其他人期待佢做既事同做好人
所以佢對唔反抗既葉山冇興趣

呢本都ok

冇睇過添 封面畫得咁差勁趕客

其實後官個本食哂3個都唔錯

雪乃真係好可愛

其實我反而覺得一色成日咁玩好易擦槍走火

大老師：成日撚我啊嗱，就地正法你

願雪乃同大老師可以開花結果
團子咪再出黎搞屎棍

有時覺得h漫仲直接唔拖戲想講就講想做就做有時啲對話仲甜

前期仲有得行後官線，而家佢仲點爭

其實都幾痴線
雪乃唔係同佢地都fd咩
3個密謀想破壞佢地

咁樣爭？

所以我非常擔心
成班人想拆散佢地

雪乃仲當佢係朋友都有
正常應該打撚左佢啦

話晒第一個朋友冇計
我只係希望渡航同團子唔好拆散雪乃同大老師

如果佢有可能有咁大改變咁雪乃都得啦

所以我開始唔鐘意追輕小說, 唔受歡迎就完唔撚到,受歡迎就夾硬拖長

一係咪撚煩好似同人咁要哂佢大家冇咁嬲, 根本後官故事就應該後官END, 都ON撚尻爭餐死但係大家又要係BEST FRIEND

如果渡航拆散佢地
咁大老師個人設一定崩壞
一夜間成為神作！！
利申 渡航麻煩你乖乖地

真係咁我J H 漫唔好? 佢食撚哂, 食埋SAKI 老師陽乃三浦, 咁我睇咩小說姐

我明白你有幾火
冷靜啲

一早話gal驚咁 一人一個end
爭咩呀 大家super

遊戲咪冇問題
小說都係咪拆散人地啦

一色永遠係最正哥個

警犬先最正

大老師冇得輸

Wait what

咪話咗我要曬囉
男女通吃

我始終都係鐘意雪乃

貓太過正經，會好悶，覺得同狗一齊會開心D

明明同一色一齊先最唔怕悶

貓就係咁先有調教嘅空間

覺得一色會派帽

佢外表做到成個bitch咁 其實唔係

同彩加一齊最正

有得揀一定揀彩加

下面多左條丁，不了

有先正
冇都正

唔係大老師性格同貓一齊冇可能長，一色成日要驚佢派帽，普通人剩係可以揀狗，雖然我自己鐘意saki

有丁先正

saki做老婆一流

佢真係最岩做老婆, 冇得頂

比張圖黎睇下先討論啦

姊妹丼

我比較喜歡雪之下姊妹丼

由比濱母女丼正啲

要曬最正

仲有留美留美

我始終鍾意彩加 棍棍丼

哩個靚妹其實有冇戲份
動畫出咗一陣就冇咗

渡航可唔可以寫條IF線留美其實係坐時光機返去撮合老豆老母

雪乃＋大老師＝留美?

雪乃基因太強

大家投咗票比雪乃未（如果你係狗派都可以投，呢一round有埋結衣）

有我
拉票

今年是輝夜的

踩場？

贏緊唔夠兩百票

點解要揀呢張圖

點解會係亞絲娜

仲要個投票冇輝夜

點解係佢我真心唔明,佢有咩咁突出?

佢嘅優點要睇同人本先領略到

咁呢方面我貓又真係輸輸地

周街比人屌點解會鐘意,又唔係比你屌

@落雨小心淋病

岩岩先一次睇哂今季 唉屌
之前睇上季已經開始覺得唔對路
唔怪得啲人要燒書

我淨係見到比企谷拎住兩枝棍

一枝佢嘅
一枝彩加嘅

燒書門檻越嚟越低:
俺妹 > 偽戀 > 果青

我廢 前面兩套我都睇左一半就棄

下面仲有支MIC 夠3個人用

村木座

雷姆同埋砲姐都輸俾公廁娜真係估唔到

被反cup了

唔撚係掛
唔通真係白色相薄2既味道？！
唔好嚇我啊

再cup 1000票
贏左

彩加

雪乃晉咗級了
結衣又變yahallost

Yahallost呢個朵真係好mean

我貓

佢唔識英文應該冇乜野既

連呢個回復都好mean

最撚憎D後官一方面又唔肯行後官,一方面又怕得罪某D角色FANS 所以9唔撚搭8咁拖

有時都未必係個作者自己想拖既

啱，更有可能肥渡唔係想拖，而係好單純咁想撚鳩班讀者

完咗條線， 大不了咪做下日常

又唔使下下做感情線，咁咪大家開心

首頁幅圖以為中間果個男人黎

所以最後個結局會點呢
渡航唔通想撚鳩讀者？！
利申 已經請假請到3月26號

覺得之後又會繼續寫

唔撚係掛
比果青完啦好嘛？！
完左大家既心結去啦
渡航求下你唔好再搞事啦

開始有啲擔心佢個結局留係遊戲到
真係咪亂黎啊渡航

除非呢個渡航係假人
唔係冇理由會寫到由比賓會埋到線
明明小說寫左咁耐都係9:1之勢,雪乃一早已經預定係佢
點會一結局就180度轉哂風向
玩野者,可能最後整多個皇天擊殺,殺到結衣班fans粉碎

好好地完咗佢咪好
依家無啦啦喺度畫蛇添足
越寫越衰，整臭晒

最後係咁啦
渡航你要乖乖地生性啊！

呢樣真
唔知佢做乜鬼

對唔字囉唔洗咁惡既

班動畫結衣黨仲期待緊反勝架

乜呢個世界真係有結衣黨㗎咩
整個投票
貓
狗

睇你個意思係指鍾意結衣，定支持八結
鍾意結衣呢個角色有唔少，例如我

支持八結

大老師同雪乃

痴9線
一定係8彩

你自己玩遊戲啦

gchi

八雪萬歲

雪奶結衣

渡航你真係亂黎既話
應該會流失好多讀者

好似物語咁，終>續終>結，跟住重有得出

渡航繼續出冇問題
但大老師性格做法同頭14卷唔同晒
冇一口拒絕團子
咁14卷天橋果段有咩意思

一直都唔企硬拒絕㗎啦，只會盡量避，如果殺到埋身係冇辦法
唯有等睇之後佢哋三個人嘅造化，應該冇事嘅

最後係冇事啦
渡航真係玩野既話
我立即燒書

最好

琴日先買齊全set，唔通咁快要燒？

佢真係亂黎既話
大家一齊燒！

燒烤當炭用

燒啊
希望渡航咪暴走啦
咁就唔洗燒書

send message果段寫得幾真實
不斷猜度對方既反應，寫完又刪，刪完再寫，千辛萬苦先勉為其難寫到幾隻字send出去，然後望住個chatbox等佢回覆

又想拖到爛

其實大老師同海老名都有得夾，係佢地唔鐘意對方

推一推先
要2月15號先再有新一本書

老老實實 佢要寫八雪拍拖之後感情上有考驗冇乜問題 但係好心就咪再拖結衣落水 雖然佢仲對男主有feel 不過本篇已經徹徹底底咁輸左 而家又想拖上水bin c

咁佢寫結衣同比企谷雪乃再冇friend做同冇交集會唔會好d？

現實的話基本上真係無FD做

我自己覺得唔會 除左結衣自己有愛意之外仲有友情 呢兩個人佢都好重視 如果唔係佢都唔會下決心番去社團啦 就係想繼續同佢地做朋友先番去

返去的確係好老懢 不過佢返得去證明左佢有幾重視佢朋友有返相應覺悟啦

最唔明只係結衣本篇已經係輸左 咁徹底 但係而家續好似又想寫佢死灰復燃咁 講真啦 作為結衣黨從來冇諗過贏 一早知雪乃end 作者而家咁寫捉佢上水 我淨係覺得bin c味濃

咁我又唔明

唔可以寫結衣走左去
咁結衣要同另外兩個人和好，又唔可以再講佢地既三角關係
係唔係求其寫一條由石頭爆出黎既仔同結衣一齊就唔係bin c

佢同佢兩個和好係因為佢重視佢地之間嘅友情 如果講邊個係會同男主一齊基本上已經本篇定左 咁又寫多次三角關係唔係唔得 但係我覺得本篇已經講到明再寫冇乜必要囉 佢之前輸到咁 你又拎多次佢出嚟寫三角 難免會令我咁覺得

如果作者寫八雪感情出現問題 之後結衣乘機再次入場 咁樣你地覺得個劇情如何 好定差

而且本篇結局已經叫結衣不用等他了 之後又放多佢一次上枱 咁令人覺得係bin c有問題咩其實

結衣再入場一定會鞭屍

我純粹係咁覺得 本篇已經明明白白講左 話叫佢不用等他 又同雪乃建立”互託終生"關係,而家續又再寫佢入場 而且九成做工具人 聽講最新果卷表左白

Ching點睇

我睇完新4唔覺得八雪有感情問題

仲未睇特典 諗住出哂先一次過睇
不過十四卷已經講到咁 結衣贏嘅機會係永遠的零 除非渡航想燒書

好似一共六卷唔肯定 之後再出新game

其實網上有唔少人睇完，係覺得渡航知自己寫緊咩，而唔係死拖爛拖
我覺得係有啲leak嘅情報影響咗大家嘅觀感

狗仲有感情同時想繼續做朋友係好正常，問題係身邊啲人都想攪事幫狗入翻場

呢下就真係咪搞

其實新4有一篇係一色視角
如果你睇左可唔可以指出邊個位佢地係想搞事?

世界末日 隻雪乃土人缺件
有無人都係咁 定係得我咁黑

果張圖好似係我po
我道歉先

post係比多個資訊，但係信幾多係個人選擇

果時啱啱出未有人翻譯，唯有信住先

聽聞白無垢已經出貨，有冇師兄包膠

又到雪乃出場喇，大家又可以投票喇

已投我貓

果青新4

正式對決
貓狗大戰

走啦團子
唔好搞住人地

而家先開始主線

一早完左啦
團子好賤格

之前勝之不武 而家先係真較量

一早已經贏左 從來冇團子份
咩勝之不武

笑死
勝之不武都up得出

咪就係
雪乃萬歲

返工返到頭都痛。放左工胃又要痛埋一份

仲未絕望架
大家要集氣！

而家啲狗黨猖狂成咁

無睇一排 結衣仲未死心？重點八幡會show佢咩

你地唔好嘈啦
只要彩加出肯手 貓狗都要死埋一邊

冇錯

彩加不嬲屌打

我大彩加冇得輸

終於玩到著火

根本就冇武過

幾時輪到一色嚟撩八幡

好似話唔係入番場？

其實咁耐以黎 貓狗一向驘面九一開 而且本篇都講到明 我估yui唔會再入場架喇

佢算唔算一直都有撩

一直都係口講唔接受表白
之後每次都會比攻略男豬點表白先成功

除咗彩加 我第2推就係佢

其實主角用心追一定溝到 不過如果要一色end唯有玩隻game

其實彩加多左條丁要入後門點頂點似女人都哽唔落

痴線 偽娘梗係要帶丁先係重點

有丁先係佢嘅吸引之處呀

入佢後門果時，你硬時佢又硬，諗起都有啲反胃

你真係唔識㗎喎

彩加係正

麻美

...錯PO

我抱走雪乃就夠，其他你地自已慢慢分

g持

你係麻美黨主席？

要一色end不如要saki,就算比老師養都好過一色喎

又到投票嘅時間喇

雪乃 vs 麻衣仙貝
矛盾大對決

雖然投咗畀貓，但都諗咗一諗

係咩 我覺得一色好正 呢種小惡魔style做女朋友一定好過引

麻衣啦
肯為咲太死
而且真係死佐次

無論對手係邊個都會投貓

點揀呀痴線
唔投算

冇嘢了
仲以為得呢兩個揀
揀咗輝夜

態度正確

2得呢兩個你點揀的

可以唔揀㗎喎

又延期了

雪乃入決賽打炮姐了

咁要投炮姐了
咁啱入嚟追吓po

搞錯
輝夜點輸的

我們中出了一個叛逃

輸左比炮姐

冇奶油㗎

炮姐無敵 炮姐萬歲

唔好咁串好喎

投雪乃幫輝夜復仇吧

只要對手唔係輝夜麻衣六花戰場原
我就會投雪乃
輝夜=戰場原>雪乃=麻衣=六花>其餘all

CHING都幾芯

咁睇又幾靚

點解又延期架

要改劇本？

渡航生性啲啊！
老人家心血少頂唔順架

有冇貓

唔見

其實呢啲唔係官方圖黎㗎咩？
點解會有無著嘅版本嘅

有人base on 官方圖去key走啲衫
官方圖越少布越容易改，你知feel出幾多呢啲泳衣睡衣圖嫁啦…

決賽了
投雪乃未

拉票
請投白銀御行一票
多謝

咲太

大家快啲一齊投雪乃，今年應該係雪乃最接近贏嘅一次，可一不可再，錯過今次機會就唔知仲有無下次，希望雪乃贏到咁遲啲就有機會同大老師好似今年奉太郎同千反田咁一齊攞皇

幾時知結果？

聽日下午六點

岩岩睇埋discord直播點票 好緊張

雪乃贏了

多謝大家gchi

Let's go!!!!!!!

Yes!!!!

終於贏咗喇

打砲姐真係贏得好險

老實講如果唔係砲姐之前已經贏過我應該會投佢

之前有屆大老師贏咗，嗰屆我已經想推雪乃，結果好似最後關頭輸咗
今屆終於推到雪乃贏

我仲凶險
險過學生會選舉

可惜輝夜贏唔到
不過嚟緊出第三季，下年應該贏到

出到嘅話就好大機會贏

應該全力做奉心祭，再加啲日常都夠做一季
所以可能要再下季先見到

如輸給炮姐算雖敗猶榮

但雪乃贏咗 好開心

兩個都贏得好驚險
投咗咲太

點解男裝

麻衣生

官方係咪鞭鳩結衣……

笑咗
揀幅咁嘅圖

我婆 請撤照

我們的 婆 O
我 婆 X

巧靚

Yui對波真係

Belko都唔識
成日都有巴打貼

雪乃嘅冠軍相識玩

……這個，會不會，太急了？

比企谷君，我喜歡你

近排追翻呢季 身為結衣黨嘅我睇到第6集已經就頂唔順 觀眾就好似佢自己咁 明明知道結果係點都係要睇落去虐自己

唔好笑啦 好慘呀我哋

狗派係呢度會被迫害

終於睇完 最後見到兩個奇怪人咁夾 尤其貓作為一個靚女竟然咁唔識同人溝通 真係得大老師先明到佢 總算我結衣無白白犧牲

明明結衣咁好人咁正 好心痛呀我

呢度到都有人鍾意狗狗嘅
我係貓派，但都覺狗都好正

我都係，雖然最後（暫時？）係貓貓贏，但我都會為狗狗心痛

追晒po 見依家又好似寫翻結衣想爭 唔好再撚狗啦好嗎

身為結衣黨 我都認同八雪 寧願你寫結衣點樣可以再融入翻去個圈子度 輸左愛情都唔好無埋友情呀

基本上我睇到結局都係覺得結衣有少少遺憾 去翻個社又要睇人放閃 但最好朋友又係嗰度 好撚掙扎

14.5 係新合集?

有冇話內容係乜

又有新果青 又有14.5 都幾多新章節下

真係死唔斷氣
BD特典小說已經起哂火
我當14完左就算 再鐘意都係咁話

我估係BD1-4合集

14.5係短篇嚟。但屌你啦渡航，寫緊果青新又寫短篇，搞到BD延期

GAGAGA話唔係，係短篇集

官方又想玩咩花款⋯⋯

咁快出BD1-4落書就真係當為左特典小說買BD果d係狗啦

諗返之前嗰4本短篇就驚

14.5就應該係渡航自己寫返嘅

果青新都係渡航自己寫既...

我估佢係講緊其他作家有份寫嗰四本短篇集
至於果青新……我未睇唔評論住，等佢出完先

我係講緊個4本，最後嗰本渡航寫嗰篇比依家果青新仲似後宮end

由其係雪side....

雪side渡航寫嗰篇好似無嘢，無記錯係講雪爸但係唔知點解有大老師嘅感覺中間好似仲有一part講雪乃攞住部電話一邊sd message一邊甜笑搞到比陽乃笑

果篇入面有一句好令人在意：
不過亦可能係我錯覺啦

渡航不嬲都話無確認關係

我知啊，

點會未確認關係

渡邊就係話無確認

打錯渡航

你指飯局？

雖然在第14卷本篇已經暫時宣告完結，今後您 有想要描繪未來八幡他們故事的想法嗎？ 渡：有的，我也想描繪一下升到3年級的他們的 故事，但是還不知道會以什麽形式發表。 直截了當地問，八幡和雪乃10年後也在交往 嗎？ 渡：怎麽說呢？說起來他們是否真的是戀愛 結局，最後章節也沒有明說吧

下 唔撚係掛 又係啲扑埋都未係男女朋友嘅說法

佢唔咁講其他黨派點會買佢D書

14後就係講八幡同雪乃確定關係後既事

唔會掛 其實係人都知八雪架啦真係會有人諗其他end架咩 我結衣fans都係咁講

係囉 講埋請將人生交比我都可以話唔係

首先嚟個擬似八雪end
等八雪黨爆買啲書同週邊
之後嚟個未確認關係
再同結衣一齊
等八結黨支持
然後再嚟多個大反彈嘅大學篇
一色成功誘惑大老師
咁一色黨又爆買

渡航：今次仲唔賺錢賺到食幾世都食唔完

啲刀片收到用幾世都用唔完

如果係咁不如叫三條女好似School Days咁隊冧大老師好過，然之後三個百合end仲好

殺完男主， 3條女同彩加一齊
彩加一個摟3條女

好似幾正

老實講 寧願佢一早見好就收定唔完寫後續

出一色黏土人無人講？？

講咗話出好耐
係之前未有得訂啫

今日訂咗

明明以佢性格一定唔會著呢啲衫 但成日出呢啲

笑得咁燦爛
應該係同大老師一齊咗之後
之前嘅多數西面樣

可能著比大老師睇

係 14完左咪幾好

個肚突突地 分分鐘有埋

不過真心覺得上面嗰隻個樣好似係咁多隻整得最似

之前壽屋果隻都幾好

唔知點解聞落好撚大陣臭膠味

er....可能係因為隻野真係用膠做?

o嘴個隻個表情

反而坐櫈嗰隻

我睇網上啲人話造工好參差

lm

幫佢噴啲香水囉

呢排果青成日上熱門既

永續果青

一開始嗰陣大老師好偏執，批判唔同嘅人際關係，令到個個毒撚都以大老師為目標

誰不知故事就係講大老師都會喺唔同嘅關係下成長，亦都學識同人接觸未必係壞事，最後仲溝左女神翻嚟，搞到啲毒撚咁耐以嚟仲停留喺義津嘅level

義津輝義?
不過毒撚冇人記得佢個名又正常既

係義輝

勇者王都記錯

原來一色隻白無figure 都出咗 ， 五月仲未到貨

啲figure大唔大機會再販

講開又講，有冇人有睇果青漫畫？

諗住補埋小說 買左紀念書衣版1-3 好靚

小說好睇好多，歡迎入坑

睇完第一本，雪乃把口賤到痴鳩線，仲要一開始已經係咁，睇動畫都唔覺

現實應該一巴車左埋去

靚女就唔會車

兩個絕配

未必 大老師一入門口就不斷中槍 好撚慘

小町生日快樂

其實係咪無論咩角色生日，肥渡都係畫張小町圖再加啲野了事

上次雪乃之前幾年係咪都係咁，唔記得咗

想睇埋其他角色嘅版本
有冇大老師版，定係大老師唔會有圖

睇完頭三本，好撚正，尤其睇完動畫可以幻想翻佢哋把聲同反應，同埋果然八彩先係真CP

就咁睇其實結衣係咪一開始就鍾意大老師

八彩真cp

應該係一開始有好感 入咗侍奉部一排先鍾意

就算一排應該都好前已經鍾意？

佢由撞到八結出街以為佢哋約會到知佢哋唔係男女朋友嗰度啲反應都幾曖昧，同埋收到大老師份生日禮物，又想同佢一齊切蛋糕好似已經顯露左佢心意

可能救完狗已經對佢有好感

咁講其實應該仲早過雪乃鍾意大老師先

你地到底係唔係討論緊同一個人

屌我打錯八結 係講緊結衣送野切蛋糕呀

我等你

14.5卷簡介，主要講一色同小町

奉仕部、世代交代!?賑やか年下短編集!!
だから、まだまだ青春は終わらない。

青春とは人それぞれ。特に、この二人にとっては青春もまた全然違う見え方をするようでーー。

「あざとかわいい」を体現する、最強の後輩で世界一可愛いクソ女（？）こと一色いろは、
そして、計算か天然か、「ちゃっかりだけどどこか抜けてる」世界の妹・比企谷小町。

八幡、雪乃、結衣とはまったく違うタイプの二人が巻き起こす、今までとはひと味違った日常！
3人だけだった奉仕部に、新たな風景が描き出されるーー。

最高に可愛くて、最強で末恐ろしい、俺ガイルの中でも異彩を放つ年下ヒロインによる賑やかなエピソード。
単行本未収録ＳＳ、さらに完全書き下ろしストーリーもたっぷり入った珠玉の短編集！！

奉仕部、世代交代!?賑やか年下短編集!!
だから、まだまだ青春は終わらない。

青春とは人それぞれ。特に、この二人にとっては青春もまた全然違う見え方をするようでーー。

「あざとかわいい」を体現する、最強の後輩で世界一可愛いクソ女（？）こと一色いろは、
そして、計算か天然か、「ちゃっかりだけどどこか抜けてる」世界の妹・比企谷小町。

八幡、雪乃、結衣とはまったく違うタイプの二人が巻き起こす、今までとはひと味違った日常！
3人だけだった奉仕部に、新たな風景が描き出されるーー。

最高に可愛くて、最強で末恐ろしい、俺ガイルの中でも異彩を放つ年下ヒロインによる賑やかなエピソード。
単行本未収録ＳＳ、さらに完全書き下ろしストーリーもたっぷり入った珠玉の短編集！！

唔小心貼咗兩次

我見到新4有劇透了

咩環境

咁快

Btw其實貓繼續係咁調教大老師，大老師會唔會有一日頂唔順然後振夫綱？

喺啲我哋睇唔到嘅地方

定係你講新5，我見有劇透

係新5，我自膠

係咪真架
唔好哄我喎
驚左成個月架

係咪一定要買 BD 先可以睇到新篇？

有無可能只係買到本書返黎

有啲難度，啲人買BD都係為咗本嘢

仲未有人爆料既
發生咩事

From ptt,
信幾多就自己決定

唔知有冇機會再出動畫

感謝巴打

貓耳好得意

大老師想點
係咪行埋教堂 簽紙結婚前一刻
先認自己有女朋友

應該係結埋婚都話係搭檔

或者生埋仔先認有老婆

雪乃好慘

係我地一般人嘅角度會覺得佢好似無名無份咁，但係佢兩個都係怪人嚟，同埋唔好唔記得搭檔係雪乃講唔係大老師講，即係其實佢覺得咁樣係ok

但之前喺餐廳度 雪乃唔係唔開心咩

我貓呢？
⋯⋯定係夾唔到⋯⋯

我記憶入面佢好似真係冇畫過貓
貓姐就有

一番賞，又幾靚

其實本篇已經講到明明白白 如果佢真係咁講有乜謂

我而家先留意到原來後面門口有人睇緊

ガハママ

唔知渡航想點，個故事都完左但又繼續寫後續

夠疆寫個屌左雪乃再同一色end呀笨

同人大把，官方佢唔敢寫

一色贏嘅機會真係0，仲無可能過結衣，其實一色先係最慘，敗犬嘅次方，大老師又溝唔到葉山又溝唔到

Yahallo!

相反 我覺得UE低可能性過一色

現實 左手>結衣>一色>雪乃
小說 雪乃=彩加>一色>結衣

唔係小說，應該係大老師only，成本小說都係得大老師治到雪乃

btw現實應該都係一色＞結衣

現實中如果有個可愛學妹咁樣進取有邊個男人頂得住

其實佢一直都係局外

材木座呢

之前skip住睇完，唔明套野有咩好睇，依家認真睇先知呢套有幾好睇

咩黨

彩加黨

黨

連10週年都係用呢張

點解可以畫到雪乃成個小町咁嘅樣
左下角都自抽

追緊小說 次次睇到同彩加啲互動都好歡樂

但點解中二成日都要出嚟阻頭阻勢

ching終於領悟到呢套小說嘅有趣之處

首純音樂好正, 仲要淨係得千幾個view

就算人聲版 我都覺得兩個分開唱個版本好聽過合唱版

第6卷開始啲插畫風格靚左咁多
封面嘅雪乃同內頁結衣都勁靚

我差d講第6卷既封面係老師黎
之後先發現原來唔係講緊果青新

講緊小說

不過我一開始見到老師個封面都諗緊究竟邊個嚟

二人figure?

果青新最終卷情報出咗

結衣黨：

仲記得雪乃話過
如果戀人出軌 會迫佢上絕路

想睇大老師比雪乃迫上絕路

唔知ova會唔會出哂全部果青新

最憎啲女整美甲，點解要咁做…

詳細版本

希望遲啲ova做曬六本書

玩mh改咗隻貓名做雪之下

想問下如果冇咩時間但又想補小說，從12卷睇（第三季開始）有冇大問題？

冇 前2季主要cut配角劇情
反而第三季建議睇左小說先

如果你上季都明佢哋做咩，咁係冇問題嘅
今季特別多獨白，睇小說會易明易投入好多

唔該晒，見啲人話第三季改篇得唔好，想補返小說

唔明可以上返嚟呢度問

希望睇得明佢地內心戲

如果唔介意睇多d 我覺得由學生會選舉睇會好d
動畫有d位都做得唔係好清楚

應該有時間睇埋

咁即係差唔多由第二季開始睇返

可能到最後我都係由頭睇過

第6卷有冇送ova?

我當初追完兩季動畫之後唔想等，所以係冇睇過1-11卷既情況下都睇左12-14卷
不過之後都要由頭睇返次

貓貓叫雪乃
狗狗叫結衣
隻雀叫彩羽

彩加呢

主角 彩加係最強

咁sweet

糖尿了

嗚呀咁甜做咩啫
我想睇多啲修羅場

想問下雪乃話想叫佢地見證到最後，係見證啲咩？係咪講佢地三人關係嘅結局？定係見證雪乃自己有冇自我，嘗試按自己意願行動，唔再受其他人（佢啊媽）影響而行動？

應該係見證佢成長獨立，但咁亦代表佢唔再依賴大老師，變相三人關係會收皮

應該係咁解

明白曬

笑死

一色

好正

去amazon jp啦

其實佢地都好襯

官網話2031年放送
果青再戰十年，肥渡︰

一色いろは if線動畫化

長髮變短髮
短髮變長髮

2031年放送，愚民節快樂

優美子完全唔襯短頭髮

（左邊乜水？ ）

析本
我都係鳩估

Yui永遠第一

係折本嚟

變咗長頭髮好似整埋容咁

正幾倍

之前好似有見過，大老師上咗大學同折本一齊嘅同人

話說果青新最新果卷你地係邊睇

啱啱睇到校慶嗰卷 結衣同大老師坐低傾計
———
「如果是不管經過多少時間也不會有改變的人，我就不會等待。」
「嗯？是啊，那種人一直等下去也不是辦法。」
由比濱聽了，輕笑一下。她維持雙手托臉的姿勢，略微將身體轉過來凝視著我。
(⋯⋯）
「不。我不會等他⋯⋯我會主動接近他。」

支flag咁早就立好

同埋校慶篇睇翻文字版都幾正 大老師大自爆前後啲描寫

我睇動畫時真係睇唔明比企谷天台屌尻相模,
係因為想相模做受害者可以落到台囉...
最後睇小說先知

係

同埋唔係好知葉山係唔理解咁嬲定點 睇完小說先明佢真係嬲 同時又明白大老師嘅用意 所以先會話點解佢淨係識用呢啲方法去解決問題

但動畫做到好似純粹嬲咁

小說真心好睇好多
第六卷開始應該係果青顛峰時期，入戲肉，要慢慢咀嚼

尤其我睇過動畫仲可以腦補個情景同把聲出嚟

文字有時睇起上嚟比畫面上就咁講出嚟更加深刻 好似老師最後同大老師講雖然佢習慣咗受傷 但係總會有人見到會為大老師心痛

呢度睇完又係個心勒一勒 唔該快啲揾人娶左老師佢啦

第二季主角同隔離校個Rap battle好正想問下小說點表達？

要睇返原文先知
中譯好似冇咩特別，好似純粹話佢講到rap 咁

坐享齊人之福應該幾貴

佢咪有講左句 你一定要用這種方式嗎

百合結局都唔錯

好耐無上水想係動漫台搵返個post嘅時候發覺個post比人地嗚唔知去咗邊
Btw想問大家知唔知邊度有得睇新6？

大約HKD$2460，好貴

但係造得幾靚 值呢個價

Btw呢個幾時出

仲未講

新5我都搵唔到

加油推爆埋佢
開小說post
永續果青

期待

呢個價比你有得雙飛就抵啦

大老師免費起三飛都得

咁我地唔係大老師嘛⋯⋯

對隻貓幾有興趣

好多開訂都3100up

最後主角同邊個一齊?
後面睇到太複雜放棄左

居然誤入邪道,可惜

一定係彩加
T0級

成3k 點買

Ching 有冇訂

有d爭扎

邊間開咗訂

會買雪乃，廢事買一對

以前買咗壽屋個雪乃 平平哋訂埋結衣算 不過一色仲未出

呢隻好似麻麻地

4000yen當係景品level差唔多啦

話說之前泳衣個三隻一番賞幾靚

Btw有冇ching訂左打孖上果隻

想訂

我都心郁郁 雖然3k但係真係幾靚下

已狗衝

你個名符合主題

一色真係愈睇愈正，之前都冇咁鍾意

Rich

成套根本最正係佢
加埋佐倉把聲
J死人

你個名都應該要訂

40000 2隻
20000 1隻 抵玩